有冇人鍾意[ALEXANDROS]呢隊日本Band？

呢首歌幾好聽 後半段主音啲高音正到

有首歌係係木川隻game到出

有呀以前由叫champagne個陣開始有聽

我最近先識佢哋咋 幾易入口

佢地mv最後果到都係玩野
Btw 洋平

喺日本睇過一次live
全場唱starrr同ワタリトリ
好震撼

你個名radwimps 我都鍾意

近兩次香港live都有睇
好撚正

但舊歌正過新歌

好想睇希望香港環境好啲會再嚟啦 識得佢哋太遲

未改名之前開始聽

Bigmama我淨係識mummy mummy
希望鼓手早日康復啦

我係上年玩審判之眼聽首op先識呢隊野 真係好正

應該偉武頂
偉武五月退bigmama

同好
佢哋好多歌都好正
我幾鍾意starrrrrr

Alexandros 正啊
最鍾意 fish tacos party, forever young 同埋 Girl A

ワタリトリ入坑 高汁band

ワタリトリ
Run Away
Swan

I saw Alexandro live twice with my friends in Tokyo Dome Stadium which was marvelous and unforgettable. The first time I saw their concert I remember we were late. I said "look at the time. The concert will have begun" It was twenty past eight. The concert would've started by then. The band have been strutting their stuff since they were children so don't sell them short. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. They met with a thunderous ovation. The band and the dancers and acrobats who were invited to perform alongside the band gave a magnificent performance. The choreography, the lighting design and stage design and the glow sticks were superb and surpassed our expectations. The band's concert tour of Asia so far has met with great international acclaim in the press such as Japan Today, Japan times online, The Japan News and various cultural websites. Their song "Endless Rain" has attracted widespread critical acclaim in the media including southern daily, south china morning post, oriental daily, hong kong economic journal and various cultural websites. On top of being an incredible musician, the lead guitarist John is an avid runner. He took part in a five hundred meter race where he came second. He rose to the occasion, ran for all he was worth and dived across the finish line passing the runner who was ahead of him earlier. His family and friends and loads of his fans congratulated him on winning the race as he held up the trophy. The race was the opportunity for all the best male runners in tokyo to strut their stuff. It was truly memorable. My cousin's husband Tom is planning on having Alexandro endorse his company's products but he will have to make it financially worthwhile for them. Tom is very career-oriented and so is the band. They have a worthwhile job and career. I consider music performing to be a worthwhile career. Last week john explained to us regarding a piece by Ravel "this passage should be played lyrically rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap." I saw lots of his pencil marks on the score such as cantabile, silence, no pause here, clean pedal, just separate, more melodic voicing, remain soft, stay soft, quiet, hear tenor, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time...Regarding teaching, he said "I prefer payment in blocks. My students pay monthly or for four lessons at a time. For this month it's ok to be pay on a lesson-by-lesson basis because you might wanna see what its like to have lessons. From next month onwards pay monthly. Some of my adult students started learning clarinet when they were eighteen. Their fingers are less dextrous and slower than say a ten year old kid. So start training your fingers when you're still very young so that you can get much faster fingers. It'll improve your finger speed, strength, accuracy and dexterity to a great extent." He asked me to get him some Clementi scores as I can get them on the cheap from a friend of mine. We watched a boxing match in which Paul hit chris with a cheap shot after losing to chris. We also watched a comedy show which was full of cheap laughs. The comedian is famous for his vulgar manner and wearing a vulgar suit. His great granddad was a cheap gangster and liar. His jokes and jibes are cheap and vulgar. By the way this morning I was in the mood to go to the gym. I said to my friend jason "we could go to the gym if you're in the mood" He said "I'm not really in the mood for a gym session" So I decided to work out myself. I asked my cousin Judy "we could go out to eat if you're in the mood" She said she wasn't in the mood to dine out so I cooked food for myself at the end. By the way Charlotte is in a mood. She's in a bad mood. She said "I'm in no mood for chatting" Her friends said "she's in one of her moods. Ignore her" Her husband is keeping out if her way too. I had better stat out of her way as well.

香港live 好多日本人妻去睇

有聽 幾撚出色

好後悔上年冇睇香港live